呢條奶共鬼佬拍咗條片支持修例

［url]
連鬼佬都有五毛不過睇條友個樣一望就知係垃圾white trash。下面留言班五毛一睇到有條假鬼佬支持佢地就射到一地精

推

又係呢個撚樣

巴打識佢？未見過佢

又係單推撚, 推你老母咩, 唔好曬大家時間落呢D垃圾到

咪撚推啦 屌黎都哂時間 留返多啲有意義既post係熱門仲好

我地知道呢啲野有咩用？

前兩日已經有po講緊，隻白鬼係共產黨隻狗嚟

咪幫佢宣傳，要睇呢個

下面好多人撐佢呢下先攞命

外國勢力不得干預香港內政 說三道四